一人一個心悒電影情節

拋磚

睇完個腦空白左
心悒係因為依啲情節每日喺都世界上發生緊
你同我可能有一日都會有咁嘅遭遇

悒字點讀
套戲背景講緊what

心UP
緬甸內戰

merry Christmas Mr Lawrence 咀果幕，唔知點解好心悒

Incendies 中東宗教戰爭 睇完覺得好撚沮喪

再見螢火蟲